9010 n95有冇用？

唔識分邊d有用 求指救

係只要n95就有用？

有得用就用啦, 仲跟連登仔係到吹毛求疵講邊隻有防水層邊隻要FIT TEST, 邊隻說明書無FDA TEST? 屌佢地閉氣出街啦
宜家口罩都無個, 有野隔到兩下毛巾都用住先啦

你走先，我幫你頂住

冇錯

n95/pfe 擋埋airborne
pm2.5, bfe vfe 擋飛沬

其他就無保證

不過你唔識戴，唔識除，唔識洗手，就口罩都救唔到你。